唔該唔好再抹黑勇敢出黎既人好唔好

1.
搞清楚，有組織既黑活動一早有人lead，我今日去到見到人一定多過警察，有人lead就唔會被有組織既警察節節逼退。
2.
想出黎既其實唔必要帶任何裝備，帶D水同遮就夠，免得比人查。第一你可以係保守派，而且人夠多你根本未必係前線，第二到時候會有物資組，單純係分工下有人負責物資。
3.
大家要搞清楚邊樣先，有暴力先定有防衛先，點解會由上午冇裝備一齊聚集變成下午時分你見到既情況，甚至有人直接被打中眼睛，如果隻眼因而影響日後視力甚至盲左相信就唔係投訴可以解決到既問題
4.
事實勝於雄辯，你絕對可以唔帶裝備，既然支持撤回修例既就出左黎先，基本上唔需要太依賴群組信息具體做D咩，出左睇現場情況行動更實際，就好似今日咁要和平其實唔需要任何裝備係天馬公園都得。

大凡物不得其平則鳴，有人出黎梗有不合理既原因，人會保護自己都係人之常情。
最後希望大家唔好隨便定性同批評所有人係黑活動/受人煽動，你真係出過黎就知我地本身手無寸鐵既市民都比人放催淚彈係既傷害，連非路面既添馬公園和平坐下都放，而我地僅有既物質最多係一D前線帶既頭盔同眼罩或受傷後既洗眼水。